三十歲一事無成想學返門手藝

早前情緒好低落 岩岩走返出陰霾
想學剪頭/美容化妝/紋身
係咪報IVE VTC學最好？

可以話係 亦都可以話唔係
佢只係一個興趣班 仲未計你中英數要背 然後裏面主科又有英文要背

30歲讀既話我諗你承受好多野

手天使

留名

讀職訓局

30歲人都仲要學?

今年三張野報左野，下個月開學，d同我我大部份做得佢地老豆，樓主自問承受唔承受到呢種心理壓力

讀咩

唔係可以點

手藝課程

不如學車 做渣車好過

男定女,學歷係咪副學士或以下+失業狀態可以報僱員培訓包埋搵閪工.........你呢類手藝無專業試考又無工會跟........洗咩比錢讀........

仲有如果你係男人不如真係學工科,更有保障,整手甲仔化妝到你第日唔當打時轉文職難,反而工科有機會轉做工場主管睇下數簽下名同落單(前提係大公司同你有返HD左右程度,好多都會升紅褲子出身)

去搵份工，一路做一路學啦。
IVE / VTC 只係入行既一張入場券，所學有限。

做醫生，律師，廚師都好，任何一行都係，想有專門手藝，一定要跟個有料既師傅。

本身做咩工？

單手除bra扣

易學難精

呢個依家收緊左法例難考啦,要搵人出到信比工作經驗你先比考,正途讀VTC之後跟實習要幾年時間太長啦條路
以前就有人寫"假公司信",之後只係讀書仔去考,所以搞到行業質素參質,之後依家收緊左唔敢去咁搏法,好易奶野,為左個牌坐監唔抵
其實真係做師父又幾油,睇下掣櫃房叫學徒去插掣

三十歲其實重好後生啫

而家啲人閑閑地都60歲先退休，你而家學起碼仲有三十年可以用。同埋好少人會因為學多咗樣嘢而後悔，千祈唔好因為啲同學太後生怕尷尬唔去。

係，其實三十先係真正人生既開始，因為之前未定性未識諗，而家重新上路都未遲，最緊要唔好同人比，唔好睇小自己，遲來先上岸大有人在

仲有而家70先係正式退休年齡

喱個我識